我發現可以係一間公司留得長既人都唔係做到野個班

反而做到野個班好快會離開公司

識做人 緊要過做野

好正常
以我做緊pccw為例
全部都係殘兵

暫時同公司
殘兵坐高位

真係勁 轉數快
係咁既環境要力戰都唔係容易
自保算

奶鞋底唔做野果班升得勁快
勤力高效率果d好快走哂

做得野一年跳一次緊係唔會長留啦